其實美斯係咪同中共夾好

美斯一話走個個就轉移視線落佢到
完全無人理今日香港發生嘅事

蒙牛

你話呢

全城中伏

咁美斯迷係咩人可想而知

飲蒙牛 身高169